[美國總統大選] 最新民調：川普總統支持度大幅升至49%

該民調做了十個搖擺州
顯示川普又回到了優勢

這十個州裡面 本來拜登最有希望贏的 密西根 賓州
都輸到脫褲

Michigan： Trump 50% Biden 45%
Pennsylvania: Trump 48% Biden 47%

一些拜登抱著希望的 例如喬治亞 北卡 現在也輸了
Georgia: Trump 49% Biden 46%
North Carolina: Trump 49% Biden 46%

似乎 起風了...?

Source:

Trump 做咗D咩支持度上升？

無啦啦做咩升返咁多？

BLM自爆緊，民意逆轉。

其實一早預視左會咁
而家差肺炎

trump 已經肯戴返口罩
只要佢之後唔好再講錯嘢就得

唔好比賣港beijing Joe上！

暴動單野大致完咗

終於肯跟CDC instructions 戴口罩

多咗人中招但唔再lockdown

對華政策極強硬，放咗手俾pompeo搞，唔再俾trade deal綁住

而家d pro china media page 全部鬼佬都話係CCP propaganda

換左競選辦係唔同左

鄉民爆卦：
→ angellll：民調有很重要 四年前這時候 希拉蕊穩贏10%

→ cycutom ：美國人們對疫情的影響只會越來越小，對川普只會越來越有利而已

推 roidvin：現在投拜登的只是賭爛票居多

→ demitri：現在反川的人就擔心他想搞獨裁啊

推 mecheers：Dolphin Trump 轉彎囉

推 dragonjj：想太多，再等兩個月，民調才有可看性

留意下BLM，搞到死好多人，其中一個係8歲黑人細露女。而且BLM打爆自己金主（Amazon)鋪頭。

就咁睇數據搖擺賓州應該係贏得1%？
點解話China joe輸到甩褲

未到選果下都未知 仲有成4個月可以好多野發生

琴日睇過拜登同奧巴馬個talk . 覺得拜登好唔撚掂。
要靠奧巴馬帶住黎講野。應該老到收哂皮又冇火

繼續打！大大力打！民調一定升！

→ dragonjj 這才一個民調，第二，你說輸到脫褲，結果才差1趴，誤差範圍之內

難過林鄭識用八達通

預期贏開卷，而家俾人反先
咪等於輸到甩褲

你拎侵同柒頭777比？
柒頭777係完全唔撚識咩係八達通
侵係覺得口罩無用先唔用

肺炎都俾緊心機

根據2016經驗，TRUMP 有好多民調搵唔到既隱形支持者

老老實實 真係唔多樂觀
不過而家睇民調真係言之過早

未見Trump有明顯逆轉既趨勢
而家最多係止跌

9月先睇都唔遲

仲有幾個月

戴口罩

要多謝班BLM同左膠玩得太盡

民調都輸嘅話China Joe 真係玩完
美國真係有silent majority, 好多trump supporter 都唔會喺人前表露立場

搖擺賓州

Person, woman, man, tv camera

方向正確，Trump要繼續做

戴左口罩即刻做返好形象

只可以講策略係有效果 但係大唔大宜家難講

天時地利人和
侵侵加油

Trump繼續大大力搖擺賓州

ivanka次次都戴...

點解大豆侵會贏㗎

贏到搖擺賓州好似就大機率贏

收到風 Biden 重金請左4眼仔去美國幫手拯救民意

侵侵上阿

隊到譚德塞愛賄就贏撚硬

下屆pompeo做總統，end game

-戴口罩
-非法移民家庭團聚(成家踢走 唔洗分開18歲) + 保護本土利益

就係無做野，最近係少左公開講野，鬧中國都係蓬佩奧講

Penn本身少少偏藍，共和黨領先少少都唔錯。但1%就真係太細，完全誤差率內，一般會解釋為50/50。

砍下搖擺賓州

要同中共打仗點換姐

開咗幾日記招囉；
樓上講 BLM ，個到真係未鬥完；前幾日，先出聯邦特警（十足香港速龍咁，冇記認）去掃場失分，有排鬥

打支那

唔好燈住
睇定啲先

silent majority好似藍絲個500萬沈默大多數講法⋯⋯⋯你看多d民調，上次2016贏係唔少州主要係因為好多undecided最後選左trump，無證據證明民調有大量人講大話。

有民意背書可以打支那了

咁即係唔洗打仗，打唔成

我反而最有興趣ohio同florida個poll

上次阿侵只係贏選舉人票但輸總票
當時有中北部州郡倒戈先得勝

唔好咁快贏住, 夾死埋中共先啦屌

玩埋打仗就WIN硬
戰時總統

為侵集氣

係，但最後結果比民調都算稍為收窄左，但仍係誤差率內。不過state polling quality很不幸好多都麻麻地或唔夠update。靠general election poll係選舉人票制度下唔係好準確。

最後一招好波
唔比怕再比支那狗fake news狗帶動輿論

根本無輸過

唔做高拜登， 民主黨換第二個就大鑊

有邊個弱過拜登

封支那領事館

好撚期待

BLM點解比起香港人更容易分裂

btw Montana係swing state咩

反共=WINNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

力架：11月睇下大選點？民意逆轉左啦

唔係易分裂 而係佢地做既野真係no sense

因為本身就係左膠嘢
耐咗就會失去支持，又俾班搶掠騎劫

反支一定贏

你要考慮埋侵有班支持者唔會講真話，鍾意講大話話自己支持民主黨/無意見
所以民調出嚟50/50，應該都係侵有優勢

事實證明道德高地係好撚重要

特朗普咬住唔放 拜登賓州勢危

in 侵侵

如果BLM比人搵到證據係共匪響背後支持既話仲撚正.

最驚好似上次造勢晚會咁樣預期同結果有巨大落差

BLM 領袖本身信奉馬克思，起西雅圖不時有無政府共產主義文刊。班共狗根本想搞共產，實行上黎柒到殺死二個黑人，同打爛金主鋪頭。

班主流傳媒唔諗住報，都冇公開割席，就搞到咗。

香港人好自律，唔會好似魔警咁無差別攻擊，都唔會搶掠。

繼續爆多啲支那衰野升得仲快

biden d 黑歷史多到
梗係侵

喺西雅圖嘅邊一區？係咪近西雅圖市中心附近國會山莊區？ Eastside嗰邊有冇類似情況？

戴返口罩同埋唔會立法逼人戴口罩
贏返啲搖擺賓洲又唔會得失白右

本身左膠野，又冇道德上自我約束
見野就扑爛同搶，總之咩都係歧視黑人
慢慢d 人就覺得其實係為左自己私慾而攪呢單野

據聞黑人同南美轉投trump

你當佢on99
你就真係on99了

Trump戴口罩太有型

戴口罩係愛國嘅表現

輸民意的0-0

終於肯戴口罩

波特蘭仲打緊
班左膠好似香港, 出哂傘陣

戴口罩呢招真係勁!

無為而治

美股唔熔斷佢就有得做

事實證明美國真係好撚多弱智同垃圾無腦左膠，
芝麻肺炎爆一爆清咁Ｄ低ＩＱ既係好事。

堅定支持侵侵

美國民調向來係好bias，大家睇定啲先

之前chaz blm殺死2個黑人

其實邊區都有事，連金主都打爆

之前仲搞埋支持chaz 嘅市長

帶返個口罩，認真抗支
前排仲掛住啲大豆
唔俾人屌鑊金既都唔識醒

太好了 推

證明屌打支那有效, sir this way!!!

佢咁耐唔帶 就係為依個咁型既口罩

唔好跟車太貼
但現時風向吹向侵係好事
唯一希望佢選舉前唔好鳩up
佢連到就可以希望打區域戰爭
民主黨上場只係無熱戰
但搞死中共已經係美國基本方向

特朗普，天命最高

準備集結兵力喺南海就升

因為eastside Bellevue Redmond Kirkland 呢幾個區域係自己獨立一個市 同西雅圖市地位平等 只係同一都會圈 所以我先至問

係，真係講小d野…講多錯多

唔好咁開心住
始終呢份只係眾多民調既其中一份
整體黎講川普仲係落後緊

俾SJW同乘機搶掠嘅人騎劫咗
SJW掂親嗰瓣都實衰

癡線，呢張真係經典

不要燈 謝謝

Pompeo 呢個麻麻

成個奶罩咁

事實上侵侵係真正幫到黑人，冇人答到奧巴馬做過咩幫黑人。

侵侵任期內為黑人爭取最大權益，僅次於林肯。奧巴馬為黑人做過咩？

毀滅支共，帶口罩，認衰仔，黑人單野，唔講野而經贏咗

派錢使得鬼推磨

bigdata 年代仲信唔撚準既民調

In trump we trust

佢升好可能係因為佢肯帶返口罩.......

左膠：

我完全睇唔到
侵侵絕對係一個大壞蛋
拜登奧巴馬絕對係救世主

收到風 Biden 重金請左Brian去美國幫手拯救民意

最緊要整死中共，包佢贏到開巷

換咗競選辦班底
完全不一樣

靜靜地 連登仔應該支持拜登

前兩日仲話大幅落後，屌咁撚神奇，睇嚟十一月前應該日日過山車

左膠好嬲好嬲

BLM 而家愈搞都唔知想點

左膠話自己支持blm，但對侵侵支持黑人嘅政策視而不見。而黑人起blm場合死咗，就唔敢講同報。

欺善怕惡，其實左膠根本係當黑人係寵物

好多人聽到可能會話 喂 brian 邊有可能呀？ 就係有可能！

Pompeo 選根本輕鬆贏

仲有tweet, 佢唔9up唔會失咁多分

Pompeo 上既隨時左手聖經，右手核彈掣

仆街！你班連登仔咪燈

共和黨要繼續執政呀

風起了...

比賽仲未完架

+1 Wisconsin 都想睇吓

根本連基本對答都唔掂成個老人痴呆咁

講少D野就上升

支持Biden

要幾冇腦先會拎blm同反送中比？

其實trump同biden有多幾次公開debate就win硬
trump同個老野比轉數快好多 之前都係咁秒殺hillary

搖擺賓周

On 9 左膠囉，想吹奏blm

其實好醒，將班商家矛頭指向pompeo，自己少露面

anyway, in trump we trust

俾更多人知係同共產主義有關

真係豬隊友喺YouTube comment已經見到啲人話支持侵平亂

早知一早戴口罩啦

熱狗梗係on99啦⋯⋯

駁唔到

overall polling result disappoval 長期有成50%+, approval 只有40%, 有幾好, 定係PTT班台仔唔識睇英文?

49%個 grading 只有C, 可信度較低

同標題一樣, 民調都有好多種, 可以好誤導

但唔會點搞得起
香港搞左成年主要係因為政府完全冇理過示威者訴求

點會冇做嘢
你唔睇就覺得人冇做嘢
成堆制裁明明佢讀出黎

好快會公佈 根本中國領事館間諜所得
BLM係中國引發出黎政策
BLM+武廢 引致既 另類恐怖襲擊 令美國經濟 人民大受損害

因此要聯同世界各國 100%對抗中國所有政策

4年前所有民調都話希拉莉贏…

上次呢份幾多%

肯戴口罩同為之前抗疫道歉

BLM 自爆中

全力抗共

林奠都係用同一招潛水，評分先彈返啲啲啲

睇到聯邦軍衝出黎拉左膠覺得好波
但覺得聯邦軍好似畜狗咁款夾人又覺得不安

啱啱港共先幫手足澄清，手足係針對性對親共舖頭破壞，而唔係無差別

唔好再亂講野啦侵

係，但起碼終於止跌，好消息嚟

抗共.......China Joe撞到

點解Kanye west又話出黎𠝹票又冇件事

Trump 算唔算係俾機會 Pompeo 鋪路選未來總統

抗共.......China Joe做唔到

出兵+30

冇得輸

美國冇人理架

最緊要Trump忍下口唔好再講錯嘢亂咁串人
佢收吓口嘅根本唔會有咁多美國人憎佢

佢一早計到啦，只要按兵不動，民望支持度自然番哂黎！

擺明同全世界宣布佢係我條靚，支持佢即係支持我

其實侵選到都唔知係咪好事，雖然一定比拜登好，如果可以換個強硬啲既上黎選就好

Trump不嬲講野都唔政治正確
唔9up就唔係侵啦 連登仔教人做美國總統

trump轉左個競選經理，唔知係咪佢出招

CHINA JOE唔驚

太平盛世鳩up吓會加分嘅敢言總統

而家就收吓把口啦

今次到Trump Trump緊咬拜登條搖擺賓州

Trump最叻係用人同管理，唔好演講咁多

我睇袁爸爸片，話侵侵同佢女婿、財長嘈，班人係大陸有利益，所以嘈耐咗就唔想煩，專心搞返連任先，香港同CCP野比返Pompeo搞

推香港獨立 唯一出路

除咗BLM，如果聯同多國對付ccp，要打仗，都會團結到國內人士

我個次無信到聽侵講嘢就知好出位，啲媒體講到得希拉莉贏硬咁

一樓幅圖有, 46%

即係高咗3%咁大把

如果今次侵唔掂，可能Pompeo出架，不過如果8年侵，之後再Pompeo中方就爽皮

仲有冇共產黨都成問題

我果時無研究，不過聽d frd講，同依家香港有d似，d媒體講既野係支持希拉莉，所以我呢d蟻民又無研究咪覺得希拉莉贏硬，但事實上係d討論區d人係狂屌希拉莉講大話，就好似上年6月連登咁，只係未投票未遊行大家未知真係咁多人反希拉莉…

但今次比上次選情更危險
四年前未有武肺 未有blm
川普係在野空降 大家都唔知佢係咩料

一打鳩支那，引起美國國民都撐自己國家，政府支持度就上升

完全演繹 出少句聲當幫忙

熱血公民都覺得口罩無用

Sorry冇第三個比你揀

南海工程一開
支持度會再升

個市長都屌鳩冇要求班差佬來 來到又無差別開tg

左膠現在出大媽陣，所以咪話未鬥完

侵唔鳩up即刻升

Biden倒米啫

其實唔到最尾真係唔知 當年列根做州長個陣 d左膠都佔領校園 反資本主義
一開始d人都同情 又乜又乜 搞搞下咪又係變左佔校搞淫p
最後列根咪又係重手打爆班左膠 比人媽叉到傻
點知之後都仲係選贏 先知其實大部份人都覺得班左膠煩膠

BLM

because looting matters

mf niggas

美國十一哥你估講笑架

China!!!!

共占又幫手

果時香港媒體都叫佢做政治素人囉，但因為佢有電視節目，所以香港人都識佢既，都知佢係狂人類架喇。

佢自己就標榜自己唔係一向從政，會有新氣象俾到國家。

我覺得佢收儉左
肯叫人帶口罩
驚肺炎取消左共和黨大會
轉
考慮緊以其他方式舉行eg電視演講

逆轉得咁緊要？

有冇水份架

一定係假新聞

民調同港女一樣 日日都唔同

炒撚咗個選擇經理

一上論壇應該會仆街

比連登仔罵佢大豆侵
燈左一燈，啲支持率就昇返嚟
連登真係命運型武器

比傻閪連登仔日撚日講大豆侵燈返上去

民主黨仲話想取消論壇

因為太多on9野

Because you will be in jail

多得中共幫侵侵上位

如果疫苗可以喺選舉前有好消息 , 咁浸就 sure win

暴力版雨革

搖擺賓洲

真

最後十日先講啦
不過總統分辨論應該就會決定勝負,拜登差在未係公眾面前流口水

有冇link 睇吓

3%即係對家無左3%,咁就6%了

對應翻BLM事件發展，差唔撚多啦

都幾難
仲要有返daily press con講china plague
就算佢唔講野都會比fake news捉一兩句無限放大

sure ?
但portland真係有agent周街捉人？
我都好憎antifa 但個做法真係畫面唔靚

聽講支持侵既好多係老野...唔知肺炎死左幾多

其實睇選民數量 希拉莉真係贏wo
同民調出入唔大
不過美國選舉唔係咁玩啊嘛

傳統白人市場，支持美國强大果班囉

所以d左膠blm撚唔支持侵…諗真d呢班友都痴根既，自己係美國人，唔支持美國强大

應該滅支那国
就一定贏

侵